真係人生第一次聽到國歌會想喊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你係邵家臻定黃浩銘今日放監第一次聽？

啱啱放出嚟？

lag左好耐

笑撚左

我都想聽

啱啱放監？